[轉載]爬山賽後檢討

裝備
建議:
盡量一致裝扮(素色黑衫,素色黑長褲,黑色口罩,黑色帽),帶備衣服於運動後更換
LINK:

地理
建議:
熟讀地理環境
LINK:

危機意識
建議:
勿落單,時刻留意四周環境
LINK:

人力安排
建議:
前排:猛男/普通男
前-中排:猛男/普通男
中-後排:普通男/女仕
後排:本身有病/體力質素低
LINK:

利申:愛國愛港,反佔中,支持修例,反對參與包圍立法會,支持警察依法執法